[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2520)

劇本

cls

比我就出埋細路打翼啦

蝗憤怒了

要劇本？

岩岩主ng班人

要追平了

4.5S爆

皇ng 中

要入3粒先晉到級，無咁易

多仔你係咪要柒到和都和唔到

皇馬都有老母

呢隊叫皇馬 你估隊隊都光輝同你反cup?

咪停屍喇皇馬

禁爆左...

支持阿積士撐住

爆

1-4

靚撚到

1-4?

呢場幾好睇
鬥攻
嘩罰球直入

Ajax

Cls nba咁

痴撚線

4.5s都爆.,,

NBA

1-4爽呀

on9 波

劇本？

皇88

客其他賽前幾倍？

阿積土食左藥 ...

客其他

班拿貝比人大炒 cls

上晒身 繼續ng

呢球真係無得講

皇馬bye

好波阿積士

阿積士>疤

死蝗狗比垃圾荷甲隊大炒

勁到

韋根追和啦

我睇你點追

25 圖廢撚到

25圖又一場失4球

新特蘭俾多粒啦

嘩今拿 鏝城有機拎歐聯
難怪 最熱係佢

無人睇多仔了

拉狗打人腰斬

多換走reus

買撚咗7k 燈撚死賤種蝗 輸錢都好撚爽

用25就輸啦
Ajax劍指4強

25圖出乜鳩呢究竟

追到我去班拿貝直播吞精

25圖隻手咁長都救唔到

25圖

講真好睇

最熱多數唔得
我覺得應該psg 祖/馬體

同你互吞又點話

古圖黑氣石

佢自己輕出俾人笠死 俾你路飛都無撚用啦

買波最忌齋買勁d個隊 真心為巴打好

有冇人覺得好好睇

差少少

好睇

記得你 頭關中左嗰個 慘

多仔奇蹟13.5B ok..?

嘩屌多差d

總有15min 可能差好多呢

阿積士11條友人工夾埋都無一個巴利高
成班食塞米

yy巴買左咩

想睇馬體爭氣返次

買左3k 2場上盤

韋根

psg

補左飛+取消關注 練心練到85分鐘買角細咁

d人唔爭氣

馬體過左高峰喇班波

亞冠贏嗰啲又輸哂比歐聯

拉莫牌洗牌笑撚死
洗撚到出局

9c

-3C 多仔嗌爆區

停呀

調返轉 歐聯追返亞冠啲數

鏡頭影住佢 嬲到

多仔反勝就輸少啲

最大問題係2閘
不過chur盡我估都去到4強

岩岩睇var應該補5min

c7笑到最後

呢個又係笑話黎
2:1 以為晉硬洗牌

冇睇ajax果場，岩岩睇翻第五球cls

德國 卻奧斯

踢多場都一樣出局 垃圾波

停C了

阿積士俾多球

82min 2倍no goal

熱狗唔好再有c了

世界波

抵買

屌 笑死

皇比多3c

嘩 送面子球都唔入

未過補5min時

不

佢祖記都唔係好好 輸緊兩甩

岩岩空龍唔入

咁都唔入 笑撚死

熱狗求連C

仲有機既 主場
皇真係898

熱角呢

賓c馬幾碼跌底左

day能仔啊

幾時會炒教頭
比巴雙殺 出局

咁都唔入

輸蝗啲角輸死

差一角呀熱

-2屍呀白白馬佳田

25圖 俾人笠死
拉狗 洗牌洗到出局
賓周馬 3碼跌低
笑片咁睇

黎左無耐就要走

D角球撚出晒黎

嘩 差d 1:5

屌 兩邊都笑料

班人都唔勁 搵邊個教都一樣

我都幾得世杯有球似 但個球係先傳一腳推出左d 隊友踩實
呢球直射

賽前應該有800倍

屌 主場比隊ajax 大炒

會唔會有多粒面子球呢

俾多角呀熱

啱啱ajx個球真係叫空哂籠同我飛機

渣ga 薛耶治

250

咁少

叻仔

12c多

1:4都和味了

屌 聽日我曼會唔會大炒psg

明眼人都知係佩狗問題
但當地蝗迷都係無腦既

13

半7魔咒

吹鳩漲 半七魔咒

2個都踢緊 一齊輸

isco傷左咩？後備都冇
cls

半7真係唔好唔信邪

熱又神救

力頂

我自己買左注大都即補細

仆街啦你多蒙特入番球都入唔到

快撚啲完

半7真係勁

刷咪又係輸

屌那星
陣間又得番西杯
可以早d訓 玩亞冠

正垃圾

以為落後會狂攻刷角 唸多咗

紅牛 美職

是日笑話 皇馬

6點會唔會有人買正傻西

無人買左皇馬?

多14c

有時足球真係好睇過笑片

係ifc

世界變 歐戰出名柒既熱狗雙殺 歐聯冠軍16強出局

奇蹟14C！

好彩買返角 唔係輸死

15c

12.5s

想睇皇狗完場喊

151515ccccccc

彩蛋

rc

5倍 14.5BBBB

發脾氣

多15c 01 ft

唔夠人踢 轉打交

屌 笑左

熱黎

準備大喊一場
我都要準備了
買左皇馬

cashed，補飛蝕左200
訓醒買美州盃大波

都係白衫差唔多啦

爛仔 你話你有料仲撩交打就好睇姐

屌 半7全9

10.5s都一齊了

賤種蝗

無波入了 大家收工

12.5s皇馬反CUP

踢到死狗咁

有冇巴打買左熱狗贏輕鬆收錢

今日真係無玩過 皇馬呢場撐ajx都無買到

有冇手足輸到仆街

好搞笑 皇馬都有今日

我

10.5s去左買髮泥啦

串撚左蝗下球

靠熱狗連屍羊

me jump 3k

10. 5s見到半7一早訓咗

未來熱

有錢賭馬了

巴打條5x1 90萬過關飛就衰係皇馬手
4x1都有8皮野

屌 鏡頭影下皇馬啦

下盤2x1

我2.33水買

亞杯輸好多

熱狗刷c救世界 皇馬損人不利己 9c

想睇飛

幫手cap圖 想要

呢到2.45

入撚晒更衣室

買完10.5b 11.5b 訓教
起身見到半7全9
屌你老母賤種蝗

屌你老母死皇狗出番黎慶祝啦

賭成晚輸250
贏得一條2串1

蝗細注買左廢撚到...
好彩熱狗重注左

1. 9x 12.5s

個個走 25圖點搞

lol

8皮野咁就冇左

我尻買 博佢放棄

5串6都肥仔

以後唔撚買蝗 有蝗都skip

佢應該以後買蝗對家

5串6都有好多錢收

個波膽差少少

直接客贏都有3.15 lamlam脷

皇今年真係有冠多場贏盤 打啲正常隊都炒唔到啦

拿拿聲派啦

諗住唔買蝗上盤買角大可以無事 點知都係jump

都係博半格 估唔到開埋全格

訓 聽日再玩

Ajax穿盤

21,22,23 2.5b
重心第23場
訓

6點3買咩

如果佢買Ajax 0:2
應該過10雞

半場5倍幾

又唔敢買 上半場比人㩒住黎砌

新特蘭晉級幾時可以派

正傻西等陣有得買

法撚X奧林匹克 上

聖荷西高原地獄主場

4關都8萬 5關連埋半膽0:2 點只10雞？
數學神童

6點15無買又訓唔著

我買左奧林比亞
呢排好撚燈

會唔會過百萬

差唔多

想問下全北汽車今季咩料

900K

曼聯+1

小跟一注望贏

好治癒

5x1要中2條過10倍既飛係難上加難

半大有無得諗

預覽飛當真 第一日賭錢?

唔係2舊水過關飛都做假下話

你出條頭四關高水全中嚟睇睇

宜家係討論緊佢條飛未去 中曬100關都係收0蚊 關我出四關中唔中咩事

南美有波入未

正傻西入未

全部00

半和3串1

3場平手盤00

200蚊飛去埋有幾閒
你話2000蚊高賠過關去唔去就話姐

3場0比0踢黎做乜....？

踢緊咩

馬會要結算

收6千8 半和3x1

正傻西0:1

明哥真係贏 仆街狗會唔開盤

正傻西真係傻西黎

有隊5張黃 準備爆

66對腳得一球

八點半三場串埋佢半和

Same road

小注次次一落飛都系

有時真係好佩服踢到0-0

同路

明明買左但係完全冇賭既感覺

正傻西反cup 派一個五百 唔走數
心灰意冷

Lm

巴打加油 唔洗派我

買蝗針左1k, 但有種說不出既開心

今晚曼聯就會有架啦

lm

蝗今年真係痴撚線

抵喇，成班on9+佩狗以為自己隊波好撚勁

留名

0比0真係好黑人憎

佢場場波我都買佢對家 完全無令我失望過係今有野做完全唔記得落飛 走寶高水四倍

早。 無人昨晚買咗多仔嗎？

死傻西

21射一球都冇

多仔上個月尾開始放棄左足球發展了

死傻西射正咁多，明高神龍？

真係唔好買

熱狗尋晚上左身

我了

完了啦 好嘛 00

追和OK嗎

多蒙特on99 BLACKLISTED

3串3斷佢....

200上900000個個ching 呢

3串3

未來熱都唔買

3場半和 上啊

想起機

紅牛好撚廢 半一真係不了

中左5個100

thanks.

真心 邊個再買多仔 真係要驗腦/派錢 仲好

多仔好撚賤種

美洲盃係咪又係垃圾盃賽？

阿積士好撚濕9，作客可以贏皇馬4-1，但聯賽輸俾飛燕諾6-2

Win together

飛燕>皇馬

飛燕諾》阿積士〉皇馬

天主教大學唔放水比主 愧對主耶穌

all in 主

天主教u有無同路

我都針左800，見到佢出局反而覺得抵返

同路、齊羊

小保加 天主 大波

隨便買 贏左派2個100

Lmlm

利伯1:0

屌你老母天主教u

原來你買左

天主教快追和 半和啊 屌

秒goal

飛燕隊垃圾上場先主場輸比阿積士3比0

全部半和

秒goal 希望咪妹到完場

利伯1粒到尾了

利伯FG cashed

lm了

關我撚事
Cup啦屌你老母

買哂全半主 唔信咁多半和聯

2-0

2:0

半和針 利伯2:0

3分鐘2粒

天主教

半和完了

利伯2:0

4分鐘半大 痴撚線

起身番工

半大

屌你老母3分鐘針

我係咪差兩場？

我feel到呢場入哂隔離啲波 另外兩場又00了

3x1 全主fg 差2快手

天主教個中堅發緊夢

小保加最唔似樣

天主教未訓醒

買左天主教既宜家咩心情

可唔可以停一停下半場再入

準備度下場既心情

小保加

可以呀 偶像

咁快就玩完

2.5s 點撚樣頂

買左小保加可以取消關注

咩偶像

買親都爆搵鬼買

買客個啲撕飛返工追數好過啦

見利伯主盤成2.23驚穿唔到盤直插1.8主勝以為自己好醒
點知

天主教你隊垃圾波
咁都追和到我切了

高手

而家贏左啦咩

10分鐘就gel

紅牛有冇人要

D閪波你一望佢cup，陣間就3:0

上次買過一次。不了不了 以後唔買佢

要你對家

買爽左2.5b

買左

你由得佢gel啦
M狗買咗點會唔開對家

以後多仔對弱隊 買和

對中遊/上遊 買對家 all in 都得了。

同埋一定買多仔先領先 然後完場對家贏 主-客

天主教u不敗派一個100

又比人Jer

杜乜 同威乜隊入未

屌你媽快d入波

me

連登仔慣咗jer M狗

小保加被禁屌...

琴晚90萬張飛補唔補到飛

補左 10萬阿積士半場 客勝

咪撚妹 快入波

半和頂住

小保加快喲入

射1中0

下次我反而會追
呢隊主場差唔多海拔4千米 蝗馬上去踢都死

蝗連主場都踢唔掂

用蝗黎比人唔笑狗都吠啦

9點要咩

redbull

紅牛有無同路

大船

屌你老母天主教u肯入未

連登大船紅牛

但係M狗要wor
你地最好買對家

杜利來馬

lmmm

同M狗同船囉 一齊羊

你場場都賭架留返啲比我地玩得唔得 又針

紅牛

1角

紅牛準時開波

咁快有角
仲想等下高水9.5

利馬🤟🏻

杜利馬1:0

1:0

咁快刷 未入貨喎

屌你媽整多粒

杜利來

度利馬cashed

已死

小保加零射門，屌你老母

差小保加對家fg

半和突變半主杯

邊度有場場賭

2角

玩角？

由今日開始仲邊有賭仔買皇馬

屌保加，我個半客呀

可唔可以冰陣角先 想買角大

睇中角大定角細

屌 買錯邊

小仆街一射就會入有無人信

慘

信又點，唔信又點

個啲高原主場係呃人

今舖撐你

仆街 細波爆

紅牛禁屌

Cup呀天主教

天主入波

買左5K巴納
又含撚

3角

求其兩場半和

波爾多 韋根 鍠

8分鐘3角 紅牛好刷得

屌你小保加0粒

4c

求半和

幫自己推 我想派錢

咪話咗法甲假 你又唔信

利伯2:1

Cup啦好嗎

入唔入細

12.5細

數出賤種隊

- 多仔
- 藍十字
- 聖伊天
- 阿特蘭大聯
- 墨爾本勝利
- 利記

屌晒佢地老味

鍠

紅牛個場求其搵隊入啦好嗎

蝗呢

皇馬呢

半和

紅牛快入！

牛仔上

2.5bbbbbb

紅牛快入 冰角

不如巴打們一齊整個list黎互相警戒下
避免買倒賤種球隊

要左

盤王尼卡沙

半大針埋

紅牛咪入 刷角

你買1.5?

係

不了 對曬 牛仔上 冰角

入波 冰角

差一場呀半主杯

等2/2.5高水入

真係全對 笑左

@1.97

加埋清潔龍

打比羊 金絲雀兩隊波好撚賤 唔買會贏買佢會輸

我0.5/1都震

2.5b 天台好凍

唔怕 有我陪你

利伯 穿盤
小保加 W
巴拉 W
中哂既機率係幾多

2/2.5 @2.05已入

紅牛快入

紅牛半場唔贏，我都上黎陪你

數出賤種隊

- 多仔
- 藍十字
- 聖伊天
- 阿特蘭大聯
- 墨爾本勝利
- 利記
- 曼城[作客]
- 阿德萊德聯
- 皇馬
- 墨超老虎
- 熱刺[主場]
- 全北汽車

屌晒佢地老味

可繼續edit. thanks

牛牛半主啊屌你

小保安偷一粒啦

等1/1.5先入

或者1.5/2入

冰角 紅牛入波未

屌 好凍呀上面

Red bull送你一對翼！

2.5b 4x1 準備針

紅牛快屌

個飲品真係好難飲
真心

利申：飲過

琴晚嗰信位ching差鍠收一球

如果穿主盤 補客已經fatfat

我未飲過
btw紅午半場win，即刻買黎飲

紅牛回到

5c

半一上盤

兩場快d入波 2.5

Jump先

支持

得主場狂刷角
但係作客果d連1角都冇刷

屌你老母紅牛入未

俾狗都不屌

半一盤王阿美利加？

上場先針完

垃圾炒唔起

不敗

牛入波未呀

牛牛越踢越冇力 屌 半場咋

牛好似入唔到

屌你老母紅牛識入未

唔好呀

牛唔入比人入啦

半場會飲red bull

紅牛10碼俾神龍救咗

快入啦紅牛

單邊刷角
角大

屌你老母天主教紅牛立即入波

屌你老母一半整粒先

屌你老母 2.5b 天台好凍

半大阿

封下盤嚇下我得唔得呀

牛仔入未啊 屌 冰角入球啦 牛仔

2/2.5b仲 凍

你有個2

入波呀 係咪冇換波箱油呀

咪係 有得輸半

冇分別

紅牛又話好勁

紅牛突然落飛

已經唔貪要0.5/1都開唔出 含撚啦

半一全三ok?

半一上盤比狗屌 而家仲高水

又話紅牛主場好勁嘅
勁條撚咩

准奏！

呃鳩賭仔

等1.5/2入

打1/1.5先啱

事撚但入3球啦

0:1

牛對家1：0

笑左紅牛垃圾到

快手3球

01
紅牛

落後入角大了

落飛有啟示

河床好似習慣左
有翻d攻勢

巴打係邊個天台，我黎搵你

垃圾牛

紅牛屌你老母

屌你老母紅牛

多謝 搞掂 又袋

長期係天台

睇住即場黎買都食唔到

牛cup?

42分鐘先入粒

邊場係河床

屌你老母閪牛

2.5b仲未落得黎

半隻腳出左去

好彩冇買主勝 半場唔好再入 跟住再瘋狂刷角

不負責任預測
牛一定會完半場前反杯

唔係既話，我就跳先喇

幫大家即時更新 數出賤種隊

- 多仔
- 藍十字
- 聖伊天
- 阿特蘭大聯
- 墨爾本勝利
- 利記
- 曼城[作客]
- 阿德萊德聯
- 皇馬
- 墨超老虎
- 熱刺[主場]
- 全北汽車
- 紐約紅牛

紅牛又撚手足

同m狗同路又輸

屌你老母天主教肯入未

皇馬 長期in list

落後角大

針

紅牛都賤種咩 下半都未踢

繼續吹

半場01
5c

全場？？
？c

歐聯黑哨隊斬出局

唔洗睇下半場都知係賤種了

好快就係架啦

正，補個主勝先

美職打中北美冠
同澳職打亞冠一能樣

見到啲巴打屌晒老母都知賤種啦

no need 牙朗

有巴打好似叫聖伊天含家鏟個網名笑左

加多隊小保加，thx

刷角 -7c

唔識字
半場喎

垃圾牛。唔係主場都輸掛

學阿積士 次回合先反cup

屌 紅牛真係...

一野輸晒係紅牛fg

12.5s 點施

雷恩都無
打多個被人絕殺輸盤

11點有老虎

垃圾紅牛 我屌你老母

一定買老虎啦 紅牛都輸

冇即場

巴納體育會 我屌你老母！

睇黎紅牛cup 3-1先得

買盤
紅牛連拿亞都輸
老虎又屌打拿亞

2-1都偷笑啦

落後實瘋狂刷

得 我要2.5b

牛仔專心刷角就得 -7c

應該會
10.5b買得過

0-3好似簡單d

我竟然買左小保加大波，要驗腦了

ok

屌你老母天主教u識入未

好耐冇開過

有無2人同行價？一齊驗

可能根本冇心踢 越控越hea

21
12
03

總之有三粒入帳

老虎者係邊隊

又有盤王尼卡沙

唉，一陣又要食2手飯

客

1:1?

同問...

廿分鐘三球，其實唔難

fake

我屌

m狗買埋唔知咩自由盃仲要輸緊

有無超重心，琴日跟左普埃

點解晉級唔比過關
雖然話輸波可以晉級
但狗會set到咁低
根本沒可能必勝

巴拉納針了

紅牛上啊 冰角入波啦屌

唉 我屌

0:2?

紅牛賤種隊

0:2

紅牛針 0:2

02

下半場秒糕 紅牛

2.5b 落得黎未

半一上盤好野

屌 紅牛有冇咁廢呀

紅牛-0.5/-1

2/2.5落緊

巴拉納cup未屌

可以開定門

拿根亞好波

紅牛blacklist

300都補飛係咪好on9?

快追下一球

都話咗

m狗

波膽1:4啦

屌豬撚晒了

0:3先買佢

31 大學

不得了

介賭啦

有人話要補主勝

M狗下場要咩 講定先

仲有第三關喎

燈到 佢有冇贏過

又撚半大手足

紅牛今年幾廢 睇黎美職都收收地皮

咁少事都戒賭 唔係掛

買左5K 唉

咪問緊補唔補下盤

牛牛

紅牛一落飛被人入

好似冇

有無巴打要墨超盤王

數出賤種隊

- 多仔
- 藍十字
- 聖伊天
- 阿特蘭大聯
- 墨爾本勝利
- 利記
- 曼城[作客]
- 阿德萊德聯
- 皇馬
- 墨超老虎
- 熱刺[主場]
- 全北汽車

屌晒佢地老味

可繼續edit. thanks

睇來可以準備加小保加落去

買大波既手足準備落天台收錢

補尼沙 穩勝

叔食唔出黎 哂左

角呢

廢還廢,入唔到人快d俾人入多幾粒

兩邊入多球ok???

巴拉納永久backlist 你老母

紅牛真係仆街黎

希望尾兩關過到 想起機

好彩一開始入左12.5細 冇咁傷希望頂到

尋晚有贏

納追和
派200

點解你係都要講佢

屌你老母小保膠
成80分鐘一腳中龍都無 醜唔醜呀

支持你 雖然呢期阿美好撚難買

角大
角細我撐你

巴拉納快手追和先啦屌你

小保加 杜馬 同港女一鳩樣

冇波

你謙虛d唔好咁串咪贏錢

只信阿美主場

當日靴仔瘋狂俾人jer
今日搵倒m狗做替死鬼

盤王即係點 買佢下盤？

巴拉納全隊斷腳plZ

紅牛開左季 呢啲西盃冇心同你踢

紅牛神奇更衣室

阿美要上盤定2.5b好

0.2

盤王都唔識買

出到黎比人入 神奇到

紅牛。贏係咪無機會啦

紅牛反cup 派100

巴拉納好撚賤
賤過真馬

新手

姐係你買完之後 輸緊個時 就會有人話2019仲買盤王

由得佢地啦 我唔care

正仆街黎 屌佢老母

紅牛已放棄 垃圾

算啦好麻

巴拉納食屎啦 賤種球隊

冰角完場比我執返一半都好

又刷又狂攻。。。點知和都無

帕拉W
小保W
利伯W
派頭3各100

小保加搏個12m啦

頭名

永遠不買紅牛
嬲到呢

屌你老母 一補完ng 就比人秒入

威乜春隊fg 派100

紅牛0-4 派100 1個
0-5 派100兩個
客其他派100 3個

巴拉納識入波未 仆街

紅牛唔入俾人入啦

要加埋西床

角又唔刷wo

有冇同路買拿根亞下一隊入球

LM

Me

巴拉納入波啦好嘛

屌你老母。垃圾牛

屌 唔入就算 冰角完場啦

紅牛輸波無角

俾個12碼佢啦

封？

要入了

紅牛封咩？

牛12m？

角大比狗賭

12m?

2.5b

封咩盤呀

屌你 我入角細先黎封

兩邊攞張黃

屌呀 兩張黃

e場角細應該ok 一開波呃哂角大

紅牛輸緊唔敢攻咪冇角

仆街封完開返冇左成0.2 比狗買咩 屌你

feel 到1:1 ft

紅牛反cup 我飲夠一打redbull

打交啦屌 腰斬咪算

紅牛3.5b

劉明喂

跪求1:1

永久BLACKLIST小保加
成場波一腳都唔中龍

好呀

有冇人要7.5細練心

想練？

想練 本身有12.5細

想練 手持8.5 9.5 10.5 s

巴拉納成隊不得好死

紅牛進場俾墨假入兩粒，聯賽仲買唔買你好

巴打一齊練

天台好凍

想練

補唔補no goal好

比個假希望你

佢出左7.5一陣
又上番去

咁耐都唔轉7.5細咁怪

有了

垃圾牛。主場雞未？比3個12m先

入手了

有冇人想買角大

半打夠上報紙頭條

半5全5？

冰角完場未

7.5 4連c 去到13.5

1:1 未

練心

小保加會絕殺？

屌你啦 冰角

事但俾多粒啦

同路 個錢都一樣

等埋你地一粒波

天主教u又撚手足

中美盃now有無播

Same

我意思開頭 開到13.5

補親角細都比人爆
利申入左8.5s

好彩琴日冇allin皇馬
想笑死人咩

1045下盤有冇

?

我個時入左12.5細

屌 比多粒啦

針了冰角完場

撐

炒到上屋頂

G持

咁撚樣都飛機

墨假點買

紅牛俾人入多粒 番去繼續玩你個閪聯賽算

點入波唔緊要 冰角完場

冰咁耐

會唔會半5全7 又撚？

牛牛刷一兩隻嚟畀我買下角細啦

巴拉納我屌你老母

半5全5得唔得

不了

乜都細

詐左兩次 陰公

其實係頭十分鐘4c 冰到依加

落後都唔刷角

死仆街巴拉納 返去鬼唔望你成隊空難

3比0未

你咁嬲做咩
我豬咁快都無你咁嬲

7.5多兩隻都唔驚啦，我嫌11.5s 12.5s 入唔夠貨呀

有冇同路

比狗賭 中撚曬伏

屌 多兩隻咪7角 心臟頂唔緊啊屌

差一球呀

驚有伏

0:3好嗎

輸撚哂而家 屌

1:2/0:3

嘩6.5

屌 先知補no goal

-3c

派錢

你真係要同M狗鬧豬得多？
我豬到俾班友當燈

閪波嚟講 半5全5冇話唔得

支持半5全5

我地都唔想 但你買咩全開對家咁

6.5

其實係近幾場姐

我放棄角大 買個6.5s算

屌你老母唔係no goal掛

有無9.5苦主

輸7哂開心啦

巴拉納全隊會空難

要左10.5加上盤 jump

2.5b又上返天台

6.5都足水了

入粒未

紅牛角球都玩野

杜利馬 威斯特曼又收錢

半5全5

威斯特曼

Ccccccccc

來回地獄又折返人間

冰角完場啦 屌 半5全5

0:3
有無巴打支持

半5全7

尼卡沙有無人買左

紅牛仲玩碌地

no goal 2.5s gel

手持6.5s-10.5s 全中抽一派100

冰角完場

CF上盤有冇手足？

呢對西波仲有人買

垃圾紅牛 唔入俾人入

CF 阿美半大

同路齊冰

紅牛殺幾多人 角同盤

Lmmm

冰撚到完場 半5全5

屌 閪牛又唔刷角 又唔入波

2.5b jump

提格個場有無人買

入未

面子球都冇個

2.5大都要針